秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

原諒我為左尊重死者，我唔會放CCTV片段上黎
但為左貫徹factcheck嘅精神，陣間3點正我會喺APM天橋，可以親身俾大家睇嗰段片，可以見到死者自己一個推門出左天台，已經有手足聯絡左我會到場

如果各位真係有factcheck精神，陣間3:00喺APM見到一個戴黑色口罩迷彩褸嘅男人，可以過黎Yo我，傾下計

我係死者親人，佢仲係BB就識到佢依家，但同時我知道大家好關心有人被自殺呢件事，佢唔係被自殺，佢一次發夢都無去，何來被自殺，所以我想還佢一個清白

大家有懷疑係真係好正常，但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家

最後3:00唔喺觀塘嘅朋友，可以隨時同我聯絡，我TG Ererin

多謝大家

聽日見

915 915

ok pish

一起睇片

Push

pish左先

點解死者親人會拎到cctv

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

我係死者親人，佢仲係BB就識到佢依家，但同時我知道大家好關心有人被自殺呢件事，佢唔係被自殺，佢一次發夢都無去，何來被自殺，所以我想還佢一個清白

大家有懷疑係真係好正常，但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家

有無人覺得佢咁講好怪

推

大家有懷疑係真係好正常，但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家

話係義士就要人死全家?
唔明，比人話係義士好侮辱?

小心有伏

3點apm就知道架喇

第一 唔明點解唔放得上黎
第二 唔明點解佢會拎到cctv 而其他人拎唔到
第三 非公開影片 講乜都得
第四 大量分化言論

啱。尊重死者更加要將真相放出黎，還佢一個公道

識佢本人知佢有出過黎？
點知佢有上過前線同發過夢嘅？答下我

佢一次發夢都無去，何來被自殺，所以我想還佢一個清白

大家有懷疑係真係好正常，但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家

呢段係咩意思, 你覺得我地擔心佢係被自殺義士等於污辱佢?

咁就要死全家? 屌你老母

有咩人最憎義士

根本去既人都fc唔到條片真定假
就算返到黎講真有其事都未必個個信
原理就好似林鄭開閉門會議

負評 上一頁

唔信個啲咪等睇片囉 未FC係度用自己幻想力去諗野

我都屌你老母

佢一次發夢都無去

上連登唔打飛機，上黎做乜

有時間有地址都可以假？
咁你goodluck

除非可以解釋到cctv來源同埋公開影片
否則完全無公信力

串閪到呢
屌你老母啲人依家關心「你屋企人」
怕佢抂死你叫人死全家

你唔撚交條片出黎都咪撚扮曬野咁

唔post出黎 但打算係apm派街坊
Ok you win

根本都解釋唔到
巨響
血跡
5名休班警碰巧路過
既疑點

咁多疑點有人出黎問你就叫人死全家
收左幾多維穩費

呢招勁呀，佢唔出現你都就唔會證明到佢係真定假
之後就以訛傳訛

唔係閉門
全世界都可以黎
你都可以黎㗎
連登仔唔係唔做冷氣軍師㗎咩

想知你點拎到cctv片

之後就有一班打手話係apm睇完,真
黎模糊大家視線

我都好想知，有咩人可以咁大權力

引人出去有機會係局
大家小心

點解放條cctv片就係不尊重死者
九唔搭八

你屌我老母？仆你個街

睇隔離post差啲信左呢條友

我都仆你個街

哩d就有cctv

汪汪

？

信你話死者有精神病 但可唔可以講吓你點得到cctv片段？

點解條片不直接放係度？

915港島見

一次都無去過發夢就唔可以被自殺？
還清白？幫popo還清白下話

既然全世界都可以睇
點解唔po得出黎
去完睇你條片既人根本fc唔到任何野
到時一班人返黎話真係自殺 邊個信

睇錯以為你打算喺APM 案情重演

我講既係
你而家意思係，話佢係義士=侮辱，所以先會叫話佢係義士既巴打死全家
問題係，話佢係義士有咩咁大問題?
拎到CCTV片+識佢本人+知佢冇上過前線，
咪同大家講佢冇發過夢，唔洗捧佢做義士囉
點解會叫人冚家剷?
定你好憎前線、勇武、義士?

做咩引人去APM
有咩居心

樓主想阻人入天水圍

樓主請解答，並非挑釁，係真心求知

點樣證明到上天台果個就係死者...

警察親戚

幫樓主推

請樓主賜教

呢條友好鬼
呢個POST都好有問題

不推文回覆

樓主做乜唔答人點攞cctv

樓主答左先！

你係點播?
電話定projector

維穩

伏味好重！

咁明顯地分化
仲上到熱門

樓主極有可能收左維穩費
或者係狗

差佬傳俾佢媽媽，佢媽媽傳俾我，有whatsapp紀錄

同意
有咩居心？我反而呢個所謂親人咁講野，好似藍絲口吻，佢先係有咩居心

如果我係死者親人，而且肯定死者唔係被自殺
根本乜柒都唔想理
搞呢樣搞果樣，根本好怪
除非死者家人被人要脅要出黎解釋

第二段更奇怪，懷疑有被自殺有咩問題？

差佬傳

幫樓主推🇨🇳

有權？

差佬

此post已完

咁樣引人出去特定地點...
大家千祈唔同出去搵樓主
可能會有危險
比人殺左都唔知

？！

又想呃人出去

PUSH

樓主唔係三毛就警犬 fced

有咩見到片再討論

秀義樓跳樓義士 post
佢都係不斷引人出去搵佢

差佬有證據就晨早開左記者會啦
洗靠你條碌撚三毛

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

好伏

直程係警狗

唔得閒 要去集會

你識佢、佢無發夢、唔係被自殺、唔係義士
如果唔關抗爭事
咁你要人出尼同你講乜 你擺檔想同人講乜？
又唔po得cctv 成件事fake到

不如你直接開po話佢點死 唔洗浪費咁多時間

答啦喂
你最後個段係點解呀?
好憎前線?
大家懷疑佢被自殺都係驚佢比黑警私刑滅口
對佢本人有咩損失呀?

樓主覆埋d野唔係中年廢老就成隻小學雞咁 可信性極低
一係就網上公開條片還「你屋企人」一個清白
唔係就同我收撚皮啦

我鐘意話義士咪義士，鐘意話被自殺咪被自殺
睇左段cctv都係唔會信
死都唔認炒車

請善用起底功能加block
等啲三毛死警犬單機

一次發夢都無去=唔會被自殺 咩邏輯
疑點多到不得了都話人地屈佢係義士=唔想我地再查落去
老屈一班人有居心=分化
到今時今日洗唔洗用屈有義士被自殺黎維持運動?真手足會咁講?

講嘢好撚鬼

傳你個閪咩 你咪係死警狗囉汪汪

黑警死全家

你就係殺人犯！

一陣去到可能個班人都係打曬龍通
或者根本無人

又唔解釋點得黎條片
又話光明正大結果又upload條片

一係條片係好似飯焦咁唔知邊度拎黎扮真野 驚俾人check到
一係只係想引人討論阻住行動POST上熱門 順便製造謠言
如果係嘅話 你都幾成功引到人注意

記得用不推文回覆

大家小心D
佢係另一個 post 話係手足約佢
但其實只有佢叫人出去無人約過佢出黎

秀義樓跳樓義士

樓主可唔可以答下點解比人誤以為係枉死

係一重種侮辱

關心下都要死全家？

#唔upload

再一次證明差佬真係好蠢

咁突然有個咁既維穩post 我開始相信件事係真

推
願死者安息

大家小心有伏
樓主鬧人死全家 好奇怪

是就說是，不是就說不是
唔係義士=侮辱嘅問題，係對「真」呢個字嘅侮辱，亦係對過往真義士嘅侮辱

摩擦力

警察咪攞到

死黑警 醒少少啦好冇呀
開個POST維穩 打大大段野，第一頁就比人踢爆
A你老母PM咩

唔理 推咗先 利申住客

兩點啦 中學生愛丁堡無人

哇

"我係死者親人，佢仲係BB就識到佢依家"

係親人洗寫後面呢句？？

eq又低 又蠢撚過隻豬都學人做5毛
樓主死撚左去啦不如

大家有懷疑係真係好正常，但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家

831後大家近期對不明自殺只係比較敏感，況且用義士亦絕對無不敬
唔明點解說話得咁盡

我一開始都有諗過係呢個意思
但再睇多D佢REPLY，我覺得唔係囉

無人想將親友死前果一刻公開出黎喎，仲要係自殺，唔係撞車果類意外

用下個腦啦

咩都好，重點唔係佢係藍定黃，係求真

如果黑警有片唔敢係記者會講其實係因為無公信力講完都無人信
所以要搵個人出post幫手維穩
製造一個假fc 等有兩派人開始為呢件事既真假爭執
就算有片都好有可能係黑警自己整
都係個句
血跡 巨響 呢兩個疑點根本唔係一條片就可以解釋

我覺得意思係唔係直屬

而家都唔係講緊黃藍
係佢動機奇怪丫嘛
睇上面都見到 佢喺另一個POST講大話話咩有人約佢3PM @ APM

同問
首先應該大家都唔知死者咩樣
然後後期加工改cctv時間係好容易既事

最後係你既態度令人好懷疑

其實 CCTV條片都可以造假

點證明跳落嚟嘅真係佢
仲有前前後後片 有冇搬嘢入去

佢唔講我都仲只係可以懷疑
咁撚低裝我開始相信係被自殺

Anyway, 3pm就知

樓主講野怪怪地

難分真與假

其實唔知佢想表達啲咩
講咁多野其實又唔係度放片做咩？

利用一單可能無可疑既自殺案，證明一直以泥都無人被自殺。

此地無銀三百兩

佢po左tg tg入面有巴打約佢有咩奇怪

份稿冇寫 所以答唔到

pushhhhhhhhhhhhhhh！

WELL，咁你3PM就去睇下咩料喇

小心啊 好多廢老廢中去緊九龍灣觀塘

不過樓主語氣又真係撚屌

唔去啦呀sir
請善用起底功能

小心樓主 有啲fake

碌上去睇 答左

三點去到可能即刻俾便衣拉非法集結

發生咗咁難過嘅事 如果樓主唔post出嚟我都理解
但點解要去APM播？
同埋樓主仲叫人yo下佢 我諗發生咗呢啲事
就算叫人去搵自己 都唔會講「過嚟yo下我」
大家小心

自推
出去可能有危險
大家小心

呢單係有位男士要消防員 幫手屍體 攞返出嚟嗰單？

推門出左天台嘅cctv咋吓嘛

人要夠多
利申 一陣3點會經過apm行街

咩人俾人話係義士要叫人死全家 大家心照🇨🇳

應該唔會睇到睇住佢跳掛

係囉
樓主有咩居心
話下義士都要死全家？
死者唔係義士你咪澄清囉

lm等3點
有保留

3pm就知你係黑警，諗住亂拉人啊嘛
有片點解唔直接放上嚟？
你出去睇同係連登睇係一樣無分別
黑警死全家

小心
又有人故意兩邊引人去

721 同北角福建幫單野 都係中間有人引出去

作為死者親人
更加應該尋求真相
Cctv絕對可以作假
自殺原因又up唔出
遺書又冇 疑點又咁多
點解你會想息事寧人？？？

只有兩個原因
一 你係死者藍絲親屬 俾唔到足夠關心間接逼佢自殺
依家收咗錢做野

二 講大話

巴打都小心D
九龍灣觀塘有藍絲開始聚集

藍絲號召去淘大唱國歌 傳逾百港澳黑社會將到場 製 721元朗恐襲2.0

突發 炮台山暴動

會去嘅手足記得拍片
或者叫通知記者到場直播呀

佢既態度已經出賣左佢，就算我地有意見不同，也不會互屌，仲要「死全家」，其實佢至係有咩居心？

On9樓豬 話人係義士就要冚家鏟死全家

負皮上一頁

差佬

樓主鳩UP唔洗本 仲咁多人信 笑撚死

99%黑警黎 又想帶風向

有FACT就扔上黎 你問下自己同鳩UP既人有咩分別先啦 弱智仔黑警

想引人出嚟俾何妖軍打？

此POST已完

小心啲

又有人想做721事件爆恐襲

如果去 就叫晒所有街坊去 準備晒野 多人過佢地

還完真相唔係應該放上黎咩？

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

各位唔好去， 肯定會中伏

不如去灣仔狗屋放，肯定多人黎睇

愛國人士會轉場淘大

係自己人唔會用這種風格表達， 又話專重死者就應該唔好播片

3點淘大對抗藍絲，你叫人去apm

記者朋友幫手跟進

咁又點？
講咗就要死全家？

push

會否成堆便衣捉人？

冇片冇真相

佢一次發夢都無去，何來被自殺，所以我想還佢一個清白

有發夢=有污名=唔清白

假post 吹撚到警察會比cctv家屬 仲想分化人流 分分鐘吸引哂你地過去 仲要態度咁撚樣一定唔係同路人 不推文加檢舉

但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家

樓主又咩居心

動不動話佢義工居心係乜？冤枉黑警林奠？

勿相認

樓主直播跳樓我就黎

大家小心

睇條片我點知片主角是誰

其他咩都唔知

引人出去就一定真嘅

up

成班黑社會打人，然後只拉我地

唔好出去
要放片放上yt就得
千期唔好去

lm

我都講過， 對家比錢請人清潔🧹， 我地之後再貼， 總有一日打爆佢個庄， 另外多謝佢幫手delete左D舊版， 我地正需要updateD新版上去， 不過做野果陣唔好落單， 各區守牆隊應有12個， 盡量係男女比例9男3女， 視情況再增減。

伏味好濃

屌你老母 放youtube啦 真相怕咩人知.

推左先要人

俾人話係義士就死全家？
哦
咁抵你朋友死

冷處理垃圾post

我都覺得似係深藍先會講野
衰d講句 如果樓主真係佢屋企人
分分鐘就係你地d藍c思想迫死佢

祝你冚家剷啦

樓主真心唔似同路人

大家睇路

驚比人睇到條片係假所以唔擺上黎？

可以有咩居心屌你老母

Btw
好似你先就黎死全家喎
恭喜

定係想呃連登仔出去比藍絲圍

樓主快啲落去陪佢團聚

唔覺 調返轉諗 只係唔想屋企人自殺死左都俾人製造輿論

係親人就積下口德
仲要話埋義士全家
你乜居心

你咪係個個差佬囉

如果黑警冇做過，你再憎佢地，都唔可以冤枉人。否則你地亂扣帽子，就同紅衛兵冇分別，順者昌逆者亡既心態，只會令呢場運動提早失敗告終

黑警死全家

第一, 你點証明你條老閉係真? 是否影到有人跳?
第二, 你點証明老閉影到嘅就係死者? 大家唔識都死者, 我可以話果個係陳小明

第三, 你咪撚學黨鐵, 一係你就公開, 唔係你就都係算把啦。
咩尊重死者 保護私隱, 通通都係廢話。

會唔會係警狗有做過“被自殺”呢樣野
而對像係佢地認為嘅“曱甴”
所以佢先覺得自己嘅親人係真自殺

約人出街睇片你唔覺怪 我覺
唔得閒嘅仲可以tg 但又唔直接擺上黎
更加怪
完全唔明條友想做乜

巴打小心

我到左，高抬貴手唔好影鳩我相

不推文由得條垃圾沉啦

雖然你朋友離世 即使係唔係義士都覺得好遺憾 始於佢無論咩立場都好 香港人都話左齊上齊落
但係我地都想知道真相 引晒去一個地方 唔係一個可取方法 甚至開個tg 還原都可以考慮

唔知佢係想點但如果係唔想段片網上不停傳，我可以理解 ，不過用詞的確唔啱 唔使叫人死全家 呢個時間大家都敏感都係正常

有無巴打去睇完俾個文字版
完全去唔切

想知點解尊重死者保護私隱係廢話？

Rest in peace

其實可能樓主覺得死者被利用咗唧，實情佢真係唔係個回事嘛。唔係話係義士係侮辱，但我地咩都覺得係黑警/藍絲搞嘅又真係事實，（唔係否定緊其他唔係班仆街搞事）btw樓主係激動咗嘅～（但死咗個親人激動都情有可原，尊重死者。

利申絕對黃色，但有時候都要理性啲分析，唔理想同啲狗無分別架咋！

呢度一定要推 滅口又好 炒車又好
最重要係知道真相

1. 因為佢係警狗
2. 佢有幫“曱甴”被自殺 所以佢認為我地叫佢義士係侮辱

利申 9估

傳你老母
咁你係死者邊個？

又炮台山，又九龍灣，又APM

係咪唔想人入天水圍？

不過出去離遠點相都好， 找機會制造佢自殺

大波man帶住班藍絲出黎打人
會唔會係引人去apm俾個班人打

唔係義士直接講未得囉，大家都無資訊估估下都好正常，還咩撚野清白，參加示威好侮辱？唔post就話尊重死者，但又可以周街比人睇，咁你咩居心呀

其實代入返親人朋友既角色完全可以明白

我等到3:15

伏

咁點解叫人親自出去

如果係真記住留返條backup片, 免得比人破壞
利申: 支持有fc基礎上先煲大件事

成篇野都好鬼,自己判斷

如果有片係堅既,得樓主自己/popo/屋企人知，點解會有手足聯絡左你

APM咁大玩尋人遊戲?

因為鄕黑係附近

今日班藍屍出曬黎打人

因為有可能縱容左將來有更多被自殺嘅死者 大家需要真相
個人意見 既然公開得 我會選擇直接啲
唔通學埋港鐵cap幾張圖就算咩
不過只係我個人睇法
唔知點解就係覺得樓主嘅語氣好撚藍 尤其是死全家個段

伏到仆街

呢條友想引發黃藍正面衝突
所以引人去九龍灣
狗黎 唔好理

樓主死全家

一撚定

樓主態度差劣
負評 上一頁

超伏

黎當面屌柒我企左喺度

呢樣真，推！

Good morning sir

有片咪放上黎

黑褲黑鞋，黑口罩，迷彩衫

你過淘大，我係度

見到佢就拍片問佢係咪警察啦
小心中trap

A出口APM同地鐵閘口交界

811果時叫班狗做狗
依家改口叫翻做差佬？

私隱, 大家同都係佢三唔識七, 我估無人想知佢私隠,
反而關心佢會唔會係受冤枉死。

睇 CCTV 更加唔係要揭露什麼秘密 , 而係希望還所有香港市民一個真相公道, 包括死者。

喺香港依家咁嘅時候，公開有力嘅証據
呢個先係對死者最後嘅尊重。

欲蓋彌彰

驚你拍鳩我多啲

乜撚野叫有咩居心要死全家？
上句講撚完合理懷疑 下句死全家？

係老母做雞 死全家

你又有咩居心，親人已死，你仲拿出來宣傳，問一問自己是在做什麼

此地無銀?

潛撚咗了

樓主引人出去 今日多個地方都有藍絲打人拆連儂牆 要小心

下 係真心闢謠唔會咁講野啦 唔覺得你係apm播條片就澄清到

善用不推文功能

小心炒車

有人到未？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家就係唔想死者死得不明不白
澄清返就得啦 知唔係義士就得
唔使惡言相向

咁多藍絲唔安全喎 樓主

好分化feel

自己影張全身相

樓主解釋下點解叫佢「義士」
就要冚家剷死全家？

好撚假

好撚鬼 出去既手足小心d

懷疑狗扮屋企人
狗要拎死者身分證都好易

有道理推呢個

條友真係好撚怪

條友真乜撚野

明顯想分走淘大既人，唔好理佢

認住佢 佢一定係線人 有無方法可以起晒哩個ac個人資料出來

傳你老母 死假膠

少鬼
小心恐襲
宜融入人群遠觀

3pm 了
會有記者嗎

有二人同行去搵樓主都無問題嘅

呢啲咁既on9就有得佢自high啦
理佢黎做乜

如果佢係講大話，被自殺就係真

agger

屌你引人出黎點相呀?
你老母臭閪鬼撚到仆街

Any updates

有無人去左？

係唔係被自殺都好
咁好心就出CCTV還死者一個公道啦
自己hold住條片唔放
在公就冇公義
在私就死者冇公道
死全家嗰個應該係佢

又居心又冚家剷，仲要人死全家

人呢屌

劉明跟進

假親屬 真popo

真係由bb識到依家，就唔會放大件事
由得佢靜靜地離開啦

冇發夢都可以比人拉，69 612行動tg就有人被拉啦
疑似被自殺好出奇？

同埋做咩要話人，義士好難聽定點

有機會引人出去，放上youtube就夠，有心正視聽唔會咁叫人出去睇，成篇野都奇奇怪怪
咩叫義士有咩居心？你有咩居心？

秀義樓跳樓義士

唔post上嚟有撚用

見到樓主
利申路過

點証明你係家屬
其次，一係放CCTV
9up兩句就話FC
放証據出黎對大家都好

差佬傳你就信？仲話親人

到左喇屌

你幫佢解釋咁撚多做乜鳩
開po打字有乜激唔激動左
又唔係面對面傾計撥出去嘅水收唔返
打成段野都會用腦修飾下
乜撚野義士形容佢要死全家
如果本身個人係黃底既會咁講野?
鬼撚到仆街

各位巴絲唔好去睇定啲好似有伏

屌你

縮左入閪窿？

樓主係狗
已fc

哇，咁你都閙人？

懷疑樓主ac比人hack左

仲有三分鐘我要走喇

引人出去跟手搵藍色癈佬攪事????
之後防暴又出黎捉人呀?
你老母臭閪班狗要跑數

岩啊，好似啲情緒失控既popo咁

我係死者朋友 成件事明明係自殺 都要被人拎黎帶風向 唔好話屋企人 我自己都嬲 唔想俾人造輿論

既然連登仔係冷氣軍士鍵盤戰士，晏啲有wifi upload段片上黎

我走先，係一個人都無yo我

開死者身分證 遮住重要資料
加username之後拍片
先再聽你講嘢
Otherwise其他都信唔過
全香港人都知死者全名 遮淨一個字真係冇意思

另外 你講嘅通上天台條路 我諗普通看更代工都識行
呢件事對香港人牽連好大 好多疑點 希望你明白

求撚其打幾隻字係佢朋友就知道係自殺
證據呢?
我話我係你老母個朋友，晚晚屌到伯母濕撚晒

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

你係至好

神早就upload啦on9
攪咁撚多野原來到頭黎會放上網
你好撚多9魚又矛盾

唔洗激人出去，等你up

呢個諗得過，好

其實有咩問題 佢無要你地任何資料 只係話你地唔信就去揾佢 佢俾段片你睇

垓數契弟

有伏

上一個post已經講咗喇 柒頭 唔信就記住去apm揾樓主睇片

講經咩樓主 我就岩岩先到apm既 你已經走左
你真係有心想幫你*朋友*既話 就唔會留得幾個字啦
咁你不如唔好出黎

到而家又話upload

咁撚得閒追po呀咁得閒去搵佢，btw樓豬又話唔放尊重死者，依家改口又話放，神撚早就放啦唔知玩乜9

件事有古怪
要親眼睇到片

證實左自己身份先，呢張我係自己嘅身份證

仲有咁多正皮先奇怪

講聲對唔住先，個post語氣重左
我唔係覺得義士係一種侮辱，只係覺得未factcheck係撚唔係都叫左義士先有少少戇鳩咁姐

屌 attention seeking都唔撚係你咁樣做
伏味濃到

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦 (2)

咁都唔撚駛咒尻人死全家啫，大家都係擔心佢被自殺

萬一啦，如果有人喺網上造假新聞呃人出去抗爭，做多幾次就再講咩都冇人信，只會愈來愈少人

Cctv片

片定老母

Up左喇師兄

Pls see above

Pish

最後露面時身穿白色背心、紅色短褲及深色拖鞋。

樓豬狗黎唔使理

黑警死全家

你段片係9月9，但跳樓係9月11

23歲男子朱植雄前日（9日）上午離開秀茂坪秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。至今早（11日）11時24分，警方接報，一名男子倒臥於秀茂坪邨秀義樓一天井，救護人員到場證實男子已告不治，現場沒有遺書。警方經調查後，確認死者為朱植雄，相信他從上址天台墮下，事件沒有可疑，其死因仍有待驗屍後確定。

一早咁做未冇野囉

無啦啦屌人死全家

鬼撚到咁好難理你

你個cctv 係9 月9 日
但發現屍體係9月11日

你既cctv 應該係失蹤前 片段？

😂如果各位睇完片都覺得有疑問，我無嘢幫到大家
我淨係想俾佢抖下
光復香港，時代革命

姐係9月9日死
9月11先發現

有片就唔好再消費單野啦

覺

上天台匿埋兩日先跳

睇落真係幾伏 大家唔好去

講埋啦，星期一朝已經跳左，星期三朝先發現
我有份認屍，放左兩日，所以屍身有點哪個

所以求大家俾佢抖下，thanks

同意

有點哪個
露底啦柒頭

料我俾晒😂你哋自己判斷

連登仔真係好想有人被自殺

唔好再消費人啦 由佢沉啦
明明自殺都要比人話係義士

唔好濫用義士呢個名

我只知道跳樓發出好大聲，唔會條左無人知

唔係想有人被自殺，係太多疑點
邊有人想手足死

善用起底功能，唔好理佢

其實由頭到尾都冇資料證明係義士
點解一開波就話佢係自己友？

人地有懷疑幫你揾真相都要死全家？

而家後生自殺自動會關反送中事，唉

有片都證明都仲要話係義士
被自殺 死因有可疑 放過人地家屬啦屌

你班冚家鏟反省下，人家屋企人比埋片仲唔認柒，不知所謂

831太子恐襲

黨鐵：料我俾晒😂你哋自己判斷
警隊：料我俾晒😂你哋自己判斷
醫管局：料我俾晒😂你哋自己判斷
消防：料我俾晒😂你哋自己判斷

犀利！

你講乜撚野呀
你知唔知自己講乜野撚呀死on9

又一隻3毛狗引到出來
block得

真相無人push

有人話出事前一晚 仲有人同佢whatsapp

😂

屌你啦，人地屋企人比左真相你班撚樣又唔信，癲夠未呀on9仔，你地會清楚過樓主？

算啦咪再消費死者,RIP,多謝樓主還原真相

一睇起底功能即知你是3毛，黃左la

點解你係問你一句
你答一句

重講到1999 愈描愈黑

好鬼囉

啲巴打都係懷疑
你使唔使郁啲屌人冚家剷、撚樣呢
啊撚樣？

依個係推斷？
依排咁熱 2日條屍好嗅

同意
完全唔比人問問題咁

你地咁樣叫懷疑?人地屋企死左人出嚟答問題比真相你地，你班友仲喺度屌佢，唔係撚樣係咩呀

點樣3毛呀

哇屌，先知黎

[size=]Bb個陣識佢 呢個時候仲用😂？[/size=6]

屌你老母 真冷血定係扮識佢？

跳樓都兩日先有人見到屍體

你同死者咩關係？ 一樣叫朱植 但唔係兄弟？親戚會兩個字一樣？
你2018年唔係同阿嫲兩個人一齊住？咁死者個時係邊？

定係你係家姐細妹 學滑版既肥絲？

邊撚柒個屌佢？
1個連登仔誤會佢
佢要屌哂全部連登仔？
我個回覆係根據佢#1段嘢
一㩒入嚟就見條友起哂鋼

樓主擺明就警狗

可以 跟字排輩
堂兄弟之類

樓主無屌，係我屌，仲有你自己睇清楚呢度有幾多人誤會佢，你口中嘅巴打上一個comment仲喺度話樓主on99。澄清唔信，比CCTV又唔信，證明係屋企人又唔信，人地屋企死左人仲要比你消費做烈士，你話我知可以點樣唔起鋼。

原來真係被自殺，多謝樓主，真相大白

p牌仔 黑警

你中意啦，成班一言堂，唔講道理又唔睇證據

泥你老母

第二段
"動不動誤認死者為義士嘅人"
"就係冚家剷" "死全家"

心諗 除非你成家藍到發紫
唔係被認錯做義士
有無咁撚激動

欣賞你嘅fc精神

跳左兩日先發現？ 你班黑警做戲做好少少啦

唔好出黎伏人啦 你收收皮啦
如果一個親屬就拎到cctv咁兒戲，咁即係831太子單野個個唔見咗親人既都有權去拎啦
同埋你竟然叫我地唔好叫運動中死去既人做義士，仲要冚家剷、死全家，點睇你都唔係自己人
所以唔好製造謠言啦仆街

應該係死差佬
接受唔到自己屋企人
被叫做"義士"

佢哋眼中 "義士" = "曱甴"

樓主唔好消失咗啦

做戲做全套嘛！

光復香港
時代革命

查吓有無警畜係 "朱植" 開頭

估唔到報應話嚟就嚟

死差佬 你仆街啦

阿sir係從來睇唔起市民
樓主符合傲慢口吻

推 但同時巴打你小心自身安全 同send定比人

5名休班警路過
係另一位中年女士
不過都係秀茂坪

推

警畜一如以往
傲慢 睇唔起市民
以為自己好撚醒
其實露哂底

香港警察 全部垃圾

兩件事唔同 呢個有名有姓有全樣 又有家人認 但係831咩都無 不過我估831可能連親人都被失蹤

中咗一半 佢同我地講過佢北京出世 所以我估佢屋企人係紅藍底 佢老媽子話個仔被人當咗係暴徙 好唔開心 不過佢本人之前都有屌過差佬 家陣佢人都過咗身咗 希望大家唔好再搞佢

假撚過中國

其實佢講乜都得
又無人識個義士
同埋

點解你係佢親人
但又話細小識到大
唔係朋友先會咁講？

認真 咩價目？
信唔信得過？

想還死者清白 又話人懷疑係好正常 結尾又叫人死全家..

有冇咁啱你又叫朱植佢又係朱植？定你拎左死者張身份證？你話9號跳但10號仲有人WhatsApp 緊，定你又拎埋死者部電話？
成件事愈黎愈可疑

屋企人過身仲被屈係暴徙 心情差 仲要本身自佢地自己可能係藍紅底 都正常嘅
我地果幾個黃底fd心情都好差 差到訓唔到 唔該唔好再推 由佢安靜咁去 唔該咁多位手足

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

呢度個樓主話星期一 (9號) 跳，你係另一個post又話你個friend係10號晚同佢whatsapp，到底係點?

黑警

實幫你推

唔放上網 但係又會周街比人睇
仲要順手屌埋人地有居心
我屌你老母啦 我地一個烈士都唔撚想見到呀
我地唔撚想再有任何人犧牲呀
但而家極大可能有義士比黑警打死呀 屌你老母 我地想睇cctv 想還失蹤義士一個公道 所以先咁著緊
居心居心 你乜撚野居心？

一次都無發過夢不過不幸地俾popo打死左

你哋知唔知佢咩原因自殺？

唔好嬲住
要人信你
不如你形容下段片
例如你個親人走時著乜嘢衫
又或者點樣開門又點樣走
片係咪你拍段片
定有人send比你？

只能說，親人死左係唔會笑得出

可能死者屋企人係狗
所以會有cctv

戇鳩
我都係BB開始識佢
不過乜都唔會連登講
唔知你有咩居心有野就出嚟面對面證據任你睇😂😂😂😂😂

有乜update?

hi

疑點1: 唔係住秀義，但專登要揀正尾二嗰幢秀義黎跳，你想自殺你會唔會咁做？
疑點2: 點解失蹤兩日先自殺，點解想自殺要等兩日？
疑點3: 點解會揀個咁細嘅窗位自殺？
疑點4: 點解秀荗坪咁多高位佢唔跳，安達橋又近又好跳，點解要去秀義跳？

另外，隔離post死者親人開post，點解你自己親人死左，你開口埋口都係死者？我屋企人死左，我一定唔會叫佢做死者。
唔通我家姐細佬有事？我又用死者稱呼佢？
同埋死者親人嘅CCTV片，係點得到？警方話無可疑，唔通你地落左案去睇CCTV？

點證明到你係佢家人呀黑警餓底 ?

有道理

Blocked

Hello?????
樓主呢？？

Hi

你講完仲可疑

佢話條CCTV係：差佬傳俾佢媽媽，佢媽媽傳俾我，有whatsapp紀錄 (page 4 ）

答到未？

如果係真 咁差佬算唔算妨礙司法公正 ？

你意思係佢嘅ac 被hack?

一句講晒 樓主黑警 屌你老母

樓主po張身份証分分鐘係死者⋯

樓主失蹤！

被自殺後既第一招 扮有cctv博受害家人信

深藍tone好易知
點解？
因為聽得出係無良知無人性既

有機會
做狗要拎到證唔出奇
又唔講自己係佢貴親

提問時間：

9月9日 跳樓（假設真係有跳），隔左2日成 9月11手先被人發現伏屍平台？

手機自動有密碼 駛乜hack

樓主答呀

係喎
同埸仲有D人幫樓主解釋，但講野嘅語氣同以前嘅post唔同

fc可能有料到

樓主！

樓主比既CCTV:

但證實了什麼？？
仲有好多疑點！！
樓主出來答

樓主死L左去邊？

樓主比既CCTV:

但跳左2日之後先被人發現？
無論係朝早9點定夜晚9點
跳樓一定聽到⋯⋯
講唔通！

信你一成都傻

我忽然間覺得好心寒
有小小覺得原本嘅連登user拿不勒斯係死者
po嗰張身分證都係死者嘅
佢俾人盜用咗acc

屌你老母死警犬 五毛 想搞分化

我就唔信一個會參與社運嘅人咁樣講野
有理由懷疑樓主唔係係account 本人

擺上嚟就係唔尊重係咩玩法？
唔擺先係唔尊重

仆街你一講完我再起底睇下
樓主有跡象似係死者！
然後被人hack ac 出post!

以下圖片證明：
1. 曾經提過搭1A 巴士路線由中秀茂平開出，同死者住地方相近
2. 新聞有提過死者有情緒問題

死黑警我屌你老母

死黑警

好心寒!!!!!!!!!!!
死者被黑警公安偷A/c 發文, 証明自己自殺!!!

陰謀論地諗好大機會係狗嘅伏
有片就係到擺出黎 睇唔出有咩私隱理由係唔可以放上黎但可以公開播
仲有好似上面手足提嘅用字擺明係仇黃絲 小心唔好中伏

樓主已經被自殺

屌

仆街 愈睇愈心寒

點解會有cctv？

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

張身份證一定係死者既，因為朱植兩個字同死者頭兩個字一樣，除非係死者親阿哥/細佬先會一樣兩個字開頭，所以咪老作話bb個時已經識死者

好鬼嘅post

唔用HACK
應該係POPO直接用死者部手機
直接出POST

直接拎埋死者張身份證黎用?

我朋友send過ufo片/唔同女藝人AV片畀我
我係咪要信晒先？
你仲要唔係交原片出嚟

推
要知真相
要知係咪死黑警開post

真相

嘗試整合

1. 有人出post 不滿「自己親人」死者自殺跳樓被人吹為義士，然後叫人3點去APM搵佢factcheck睇CCTV，唔想擺上網對「死者」不敬，據樓主講無人搵佢

2. 有人質問條CCTV點黎？佢話係死者媽媽whatsapp 比佢睇，佢覺得要還死者一個公道先分享

3. CCTV最尾擺左上網

4.被其他巴打追問身份真實性，post左一張身分證（朱植x，為死者名字）證明自己係親人

5.其後在追問其他疑點例如說話用詞不一貫/開post態度底下，樓主已消失

然後
有巴打心寒覺得會唔會係黑警hack左樓主account 再出post！？
好奇心底下，我再起樓主底⋯⋯
真係同死者背景有d似

1.搭1A巴士中秀茂平出尖沙咀，正正常係死者屋企附近
2.死者生前有情緒問題

試問一個死左既人點會出post?
如果真係被人hack左account，出呢個post又有咩用意？

CLS
一定要推

樓主一直回避呢個問題

他身高約1.78米

推爆你呀
黑警

推 黑警

睇極個cctv都係得個背影，點證實距就係義士朱值雄？

可能真係義士 但屋企人係藍絲
呢次真相係點都好 都唔影響我地繼續抱住懷疑小心求證

比大家睇到！推上熱門呀！

好恐怖，樓主同死者身高一樣架！

其實係樓主咩居心先

1) 9 月9 日跳樓, 9月11日至在樓下發現屍體, or
2) 9 月9日去天台, 逗留至11日至跳落嚟

更新：
樓主同死者身高一樣！

資料來源：

又捉多隻鬼

冇片講閪

樓主頭兩隻字同死者一樣，身高一樣，住地方又係個頭，咁多巧合既？

睇我既最新整合！
上面！

推！一定要上熱門！

死黑警 屌你老母

831 被人打的
都可以喺一次都冇發夢的人啊

由細個Bb開始識
樓主梗係樣樣野都似死者

又想徐步高多次？屌你老母啦賤種共警

推到比大家睇到

疑似被hack ac出post
證明跳樓人士不是被殺

好似真係鬼鬼地，留名睇真相

留名

係喎！會唔會拿不勒斯就係被跳樓義士
所以用咗義士電話出post

好L驚呀

真係死者親人，仲得鳩閒係連登攪咁撚多野咩，引鳩人去APM居心可測！！

一定要推

樓主潛左水

唔好挽啦 呢個位點會3日都無人發現

利申住哥棟

引人去APM你拉?
過主啦狗仔
你老婆又出去揾佬喇

我特登搵番呢個POST睇樓主最後點樣
點知啊 樓主又消失左

推呀要！

出去開個新po整合 驚好多人冇入黎睇到

開完我幫手推

有d野真係唔洗太介意要fc, 因為根本fc 唔到, 納粹戰敗同soviet解體後d真相先出到

如果我親人死左
我唔會有心情約人出黎話澄清
同埋一出post就會打晒成件事來龍去脈
唔會人地問一句答一句

仆街....成件事咁撚恐怖

樓主再講多d黎聽下

狗拎左死者連登acc

Push到有真相

屌 好撚寒

太子8.31真相

有無人tg過佢？

樓主，你極度有可疑

有冇方法check 到樓主果個ac係用咩登記？

樓主出來呀！

呢個係樓主對於點樣得到條CCTV嘅回應
佢話係死者媽媽傳比佢 係咪已經可以撇除咗佢係死者兄弟嘅可能性？
如果係自己老母又點會用第三者嘅稱謂？
如果唔係兄弟又點解會有同樣係 "朱植X" 嘅身證？

有古怪！

整合開新post啦

親人死咗
借ac都可以講明代出post
但呢個樓主完全無咁做
仲要攞張唔知係咪死者嘅
ID卡 + 會員名 嚟扮真人

好多大話喎喂

Block

義士朱植雄好大可能真係被自殺！懷疑黑警仲利用死者連登帳號營造自殺證據！

This post cls
連仔可唔可查下個IP 係咪用開既IP?

假撚到

黑警死全家 血債血償

我開左新整合ＰＯＳＴ
幫手推上熱門！

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

Sor 冇追晒po
啱啱先睇到咁多疑點 咁黑暗
願義士得到安息

屌你 想洗到件事合理化？

咁點解跳？又唔撚講
淨係話唔係義士又睇唔起義士
得啦知你咩料

RIP

屌你老母死黑警
啲咁陰質事得你哋先做得出

用緊樓主ac既人火氣咁大
而家去左邊

還返個ac比人啦黑警

佢似曲線認同咗有出去發夢既人就會有風險被自殺

只要不是藍絲，死了就是義士。
撞到林鄭同黑警逼死全香港市民!

樓主話死者9號朝已經跳咗
你話你哋呢班死者朋友當中有人10號晚仲同佢whatsapp過
咁即係你哋兩個之中一定有一個講大話
請問係樓主定你呢？

純粹想問，點解條片無前無後？
好多狗係後面咬住上嫁？

樓主出黎回應啊

香港黑警

若要人不知，唔好太低B

死黑警 我話嗰個係你老母都得啦

大家唔好出去 好古怪 小心送頭

黑警死人ac都hack黎扮親人
屌你老母臭閪含家產死全家啦

死黑警
咁撚多人屌你老母
如果你真係佢親人你會忍得住潛水？

黑警，義士有排搵你

好心寒

無知一問
可唔可以講佢為左咩而自殺？

成件事來龍去脈完全冇人知
黑警一句事件冇可疑就close file
所以絕對唔排除係他殺 同埋件事有內情

出嚟呀樓主

屌你老母 殺人填命

夠膽就影埋第三個字

屌你老母死黑警

DLLM 死黑警全家不得好死，冤魂陰靈纏身，生生世世，不得解脫

跳樓咁大聲冇可能兩日先發現
你地越作野越證明有野隱瞞

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

為左份狗糧做到咁泯滅人性

就算係親人 都唔會用到佢個連登account 呱

有冇人可以check下開呢個post嘅 IP address?

好恐怖

請解釋

出黎未啊社會垃圾警賊？

叫得朱植乜多數都係兄弟姊妹 係兄弟姊妹又洗乜要呀媽whatsapp先有原片

殺人犯！強姦犯！

你究竟係邊個

hi popo

唔係話唔信你，但樓主你由死者bb開始就識佢，即係你大過23歲，然後你又申請緊學生資助 (wfsfaa)？

然後你又係叫(朱植x)，但係又叫死者媽媽(外人稱謂)？

加上親人死咗2日你地先發現？ (09/09 > 09/11)

加上你對"義士"充滿敵意，言談間只有對"義士"嘅嘲諷同不屑(你仲post得出笑哈哈emoji都幾好嘢)，唔似親人剛剛離世。

我有理由懷疑你係hack咗人ac，想cum鑊，但係未作好劇本就出post，結果露出馬腳嘅死黑警 。

屌好撚心寒

推呀 你老母 死黑警

死黑警 佢哋做鬼都唔放過你
零分重作啦屌你老母

樓主第一個post叫人死全家已經古怪
再加上佢啲😂😂 完全唔合常理

真想叫樓主食屎

起下底上次開post已經係18年 依家無端端開呢啲”騎呢post”(?)

嘩 屌 你咁講一講....
你班仆街死黑警姐係有殺人啦

可以delete佢account

他殺？

On9仔 上forum俾人屌兩句就話人一言堂

屌你老味 毅進仔零舍柒過人
親人死左仲點會笑得出

黑警殺人滅口仲要盗用acct

同意。以為自己好撚醒
休班警做㗎？咁唔專業嘅？

毅進仔故都唔撚識作

得行上去嘅片 仲要咁撚短
樓主開post都係想人信姐
公開埋佢上天台之後嗰幾十個鐘嘅cctv片段 證實佢冇生勾勾喺同一道門行返出尼又或者冇人吊佢尾上去大家咪信囉 （前提要係天台淨係得一個出入口）

樓主上個PO仲話差佬係狗 而家開po話義士不得好死 人格分裂咩

笑你老母咩死賤種
你全家過唔到今晚

殺人兇手死警畜

你一定唔會係上開連登既人
正常係寫名加會員編號。

大家起返樓主底會似係一個叫義士死全家既人?
好明顯比人偷AC

假㗎啦。好似上次爆眼女俾人話有嗰啊哥

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見

語氣 用詞 完全兩個人。

殺人犯

唔好得個嬲字，915 cwb見！

屌你老母啦 死黑警 hack人ac出po?

好撚心寒啊屌！

樓豬係邊?

每次發夢都冇去？

Sor 講得唔好 補充一下 係見到佢最後上線時間係10號晚上 不過唔肯定係咪佢本人online 同埋由於cap圖時間係10/9 晚上2359 顯示咗 當時2159仲online過 同埋9月4都有人揾過佢 明顯唔係831

身份證上果張紙好似有d字

721 811 831
推

推加負評plz 希望有手足針對依個po開多個po 將啲疑點整合返出黎 真係假假地

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程

另外仲有一個疑點，有個自稱自己係死者朋友嘅人話佢嘅另一位朋友同死者喺10號晚whatsapp 過。

嗰位會員嘅其他留言都好鬼。。。

快backup所有證據，呈堂證供嚟

樓主出黎講嘢啦

收皮啦黑警 黑警先死全家 屌你老母

請backup，呈堂證供

831真相

你睇返#725 巴打出咗嚟講

樓主潛曬水喎

點解會有死者身分證？

搵人backup留底
屌你老母死黑警

巴打，有2點想問清楚，希望你唔好介意

1.
秀義樓跳樓義士

呢個post 入面你講過
"#374: 出事前一晚 仲有人同佢whatsapp"
"#643: 唔係我同佢WhatsApp 係另外一個fd
10號晚 晚上十點係最後上線時間"

咁究竟10號當日有冇人同死者講過嘢？

2. 好奇想知點解10號晚上23:59會無啦啦cap 呢張圖？
當時你哋知佢出咗事喇？

出嚟啦樓主 仲有咩講呀

BTW Admin做野啦 check吓個ac有咩問題
係咪比人hack咗

請解釋

9號失蹤 11號先被人發現
但CCTV竟然係10號搵返來睇？

第2 條突破盲點！！

唔通係知道11號死者會”被發現自殺”

支持你！政府真係當我地on9？殺人填命！

BACKUP!!!

你又知佢幾時跳？點解咁肯定星期一朝早？

黑警殺人填命屌你地老母

D 用字好黑警feel

1. Sor 我地幾個fd都好難受 語氣重咗 有一個fd晚上係WhatsApp 佢見到佢最後上線時間2159

2. 因為10號新聞話佢失咗縱 我地知道後就嘗試成group人聯絡佢 當晚就有人cap咗圖 見佢10/9 2159仲有online

死黑警 食撚屎啦

想問下
咁佢平時有無發夢習慣？
佢凈係同嫲嫲住係唔係？
你地多唔多見面？

差佬專業少少得唔得,你係都搵平時有上開連登果d人扮啦

個隻都係狗黎，小心D

班死差佬本身想證明朱植x係11號跳樓咪整左個假對話囉，點知而家有個豬隊友po左條唔知邊個扮ge cctv 話原來9/9上天台，咁個whatsapp咪穿煲囉，所以而家改晒口話唔再追究，但好肯定呢單野係「被自殺」

走啦死popo

無聽過佢講有發夢
同邊個住唔清楚 知道佢有個阿哥
我見面唔多 不過另一個fd就多 間唔中會出黎打波

唔好玩啦
跳樓咁大聲點會冇人發現呀 啲保安一定會聽到啦
講大話都講好少少啦 你以為好似你地班狗咁 個個都冇腦既咩

一到夜晚就上黎帶風向 屈五毛屈係狗
行動post又唔見你去post 推咗聽日915銅鑼灣未啊 柒頭

有無可能狗偷左佢電話10/9上線whatsapp?

樓主2018有個post 住劏房大；係死左親人又BB 識到而大？第一.死者家屬都無可能拿到cctv第二段片只係見到男人開門，搵個差不多衣著高度開門有幾難；我覺得你似鬼多d

黑警扮都扮得徹底啲啦屌...

繼續推.死黑警好撚驚我推po,，呀黑警 你聽日要on duty 快撚D訓

真。。。話自己都係朋友依隻都似係狗。。。

另一個post有巴絲提出一個論點就係依單野啲狗係有策劃，睇返上面個Whatsapp對話(佢話就話係佢朋友cap）9月4日無啦啦whatsapp死者話”咁耐無見 你還好嗎” 等等好唐突嘅對話。。。簡直就好似係冇嘢搵嘢嚟講咁，正正好似就係想證明死者831/901之後都仍然有用whatsapp=無事發生過咁。。。。。。。。。。

點會話叫人義士就死全家 黑警死全家就聽過

屌你都廢撚事 你想屈鬼捉鬼慢慢

屌 啲狗真係好撚蠢，毅進果然係毅進仔全部無撚腦

好撚鬼

死者份人毒J 公屋仔，一定朋友唔多
但身為朋友連佢同邊個一齊住都唔知
朋友又講唔講得出仲有死者邊個身邊人拎到CCTV?

作故仔都作好d啦！

華生

如果個個case都去查一查
再4點請教下阿sir點解會無可疑
可以學下野就好

樓豬去左邊？

因為十號已睇CCTV，留意佢條片

Tui

睇你地對話好似玩緊狼人殺

樓主一開始post叫人唔好屈佢係義士,對死者唔尊重,另一方面,一開始唔拎實際證據,咁隱晦,到最後先拎whatapps對話,cctv,證據都有矛盾,你咁唔坦白,好難信你

推 黑警不得好死

佢又唔係跳山崖
佢跳樓 啲樓都住人啦
竟然星期三先發現屍體？

仆街啦
死黑警！

黑警殺人滅口偽造證據

黑警殺人滅口 偽造證據

義士朱植雄好大可能真係被自殺！懷疑黑警仲利用死者連登帳號營造自殺證據！

召喚緊你呀

好撚心寒 屌你老母

樓主好奇怪

你真心定假
而家佢既死好有可疑
你會唔會幫手追查

你有咩居心

黑警殺人post
一定要推到有真相

開你身份證全名啦好心！鬼鬼祟祟
真係想幫你地朋友澄清就唔該講清楚啲，吞吞吐吐只會令我地更唔安樂更加窮追猛打，我地要嘅係真相，唔係要推任何手足做英雄！
你有任何有力佐證嘅一次過拎晒出嚟，等我地真係安心！
唔係嘅你返去拜定神，枉死怨魂一定跟你班仆街成世！！殺人犯恐怖份子死黑警解散啦屌你老母！！

你條撚樣有証據就拎出黎，咪撚再9up

而家幾乎可以肯定原樓主係死者，而開post條友係偷左人acc黎洗白，亦好大機會係黑警

至於係唔係被自殺完全冇證據去查證

吹水你就要死全家！

肯定被自殺 唔係被自殺 都唔洗做咁大場大龍鳳作故仔 仲要攞倒佢acc 應該係黑警拉人嗰時收埋電話

要有証據呀，究竟有冇真係識死者既人企出黎

我屌你老母呀死黑警偷人AC你全家落地獄啦死黑警

黑警全家死清光！

攞證據岀嚟呀 唔好等連登仔以為你畀啲冇用廢柴呃ot嘅垃圾毅進仔hack咗你ac呀嘛

你條撚樣 一早貼咗圖出黎 你地又唔撚信 仲係度屌我鳩up

圖你老母，你張咁既wtsapp cap圖我都整到出黎啦
死警犬

屌推

無可能中間個名一樣
呢樣改名方法只有上一代家族先係咁
而且分左家應該唔一樣先岩

我係警犬死全家 唔撚好信囉 屌你老母

屌..

証據
除左呢張爛鳩cap圖仲有咩証實到你識死者
合照?

tg nickl194

究竟咩原因要“被自殺”

同831 一樣，唔比cctv我地睇，得cap 圖？

咁巴打有冇佢ig fb嗰啲？你哋熟唔熟架

會唔會係4/9同你對話個個已經唔係朱植雄本人黎？
想問下同佢平時講野既語氣有無唔同？

搵蘋果會唔會好啲

有fb ig ig無咩相 不過fb好撚怪 出事當日仲見到有同學係佢fb留言 去到那一邊要玩得開心 但今日已經唔見曬 被人del咗 得返舊相

連仔可唔可以查佢ip

就第二點而言
仲有online 都唔代表朱先生仲在生
可以係其他任何人（包括警犬）拎咗佢電話開咗whatsapp

唔係我同佢對話 係另一個fd
平時少同佢溝通 淨知佢前排因有精神問題入過院

你就真係死全家

佢d fd會唔會有發夢
其實我知好多人發夢係極低調
未必會話人知

你同佢熟唔熟
知唔知佢鐘唔鐘意睇波
有冇鐘意咩類型音樂?

我地圍內都有三四個 不過未聽過佢講佢有發夢

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂👌🏻

咁你圍內3-4個仲安全？無病無痛？

死黑警
義士冤魂伏咗係你膊頭

我岩岩睇哂樓主以前d 回覆同post 無用過whatsapp emoji

唔算話好熟 同佢最熟果個係毒撚 無上連登 聽朝再問佢攞料 音樂興趣就唔知

唔該
同埋朱先生有冇戴眼鏡?

無病無痛 行得走得

有

辛苦哂 凌晨4點了
其實你對佢有機會被盗號點睇？

可以save囇佢it facebook d相先? 有用

知唔知佢屋企人呢？

IG

個ac唔肯定係咪佢 因為個名好熟 可能係佢ac不過同人share都有可能
不過我睇佢以前post 覺得唔似佢本人 首先佢話同嫲嫲住 有可疑 聽日要問下個毒撚fd 但係我記得佢係同佢老母住 聽朝再答你

Ig 無相 得icon

同埋知唔知佢有冇住過劏房有咩屋企人

阿哥 老母 嫲嫲就唔知 要等聽朝問

好 thank you 巴打
原post樓主就應該唔會係佢啊哥
因為係用「佢媽媽」嘅

搵咗好耐

你比左d 咩料啊阿sir?

唔知死者家人咩政治立場 我自己覺得 屋企人立場係 仔/細佬被當係義士/暴徙 覺得好無辜 所以激動少少 同埋想保護死者 因為佢有唔係咁好嘅經歷 尊重死者 所以唔想公開詳情
如水落石出我想咁多位可以留返句rip 就算唔係831義士都俾返少少尊重死者 至於屌我果班人 你地道唔道歉我都無所謂 大家都係想知道個真相 關心手足

點解你會知個個毒撚無上連登嘅？
明明連登本來就係毒撚聚居地

乜連登唔係hehe集中地咩

天理不容 一定有報應

黑警全家生癌

你無撚啦啦叫乜野口號？

想問下你同死者係點樣識？

有人去世人再咒人死全家，我都唔知講咩好

殺完人仲要拎佢電話入連登回po，話唔係被自殺？做多左啦

9號跳，10號睇CCTV，11號發現條屍？

3 點引人黎，跟著拉人？

死黑警 盗用ac 殺人兇手

玩死者ac 等天收

你點影的

其實點解唔可以公開自己同死者咩關係?除咗驚人知道你係警犬扮我諗唔到有咩原因?

收皮啦，睇你個格睇你命底做死一世傷心柴啦，睇實啲老婆啊

講野口吻好黑警feel

仲有心情😂 你都幾撚無人性

好撚鬼

死黑警, 等天收

死差佬，天都唔幫你，一定會揭發你

呢個肯定係狗來!

死黑警 幾時死全家？

殺人凶手開po

同名仲有可能有堂兄弟??

死者為大
呀sir仲要玩死者個連登

差佬仲要whatsapp
你無撚嘢下話

無可能係親戚做,親戚唔會10號就有CCTV，仲可以睇埋隔離公園。

若果真係親戚10號就知上咗天台
仲洗撚等11號有街坊發現條屍咩？

完全係挑戰緊連登仔既智商
你估個個都係你地咁撚蠢咩 死黑警

大家有懷疑係真係好正常，你呢啲動不動屈佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你咩居心你自己知，你一定冚家剷，死全家

樓主係狗死全家

拿不勒斯同朱植雄可能嘅關係：
1. 堂兄弟
但堂兄弟死左仲笑得出?

2.親兄弟
但拿不勒斯講過老豆唔要佢 有另一頭家 佢同阿嬷2個人住 所以唔似有兄弟

3. 拿不勒斯係朱植雄同父異母嘅阿哥
但朱植雄阿媽（i.e 老豆為左佢拋棄自己嘅女人）會同拿不勒斯咁多聯絡 仲要send段天台片畀拿不勒斯？

以上三點都講唔通
唯一講得通嘅係：popo 消費死者個account

好痴線 點解可以做到咁 殺完人仲可以咁

係好Q痴線
講返出嚟咁多負皮

明顯警犬個腦殘，扮義士，此地無銀三百兩，而家捉曬蟲，諗到點拆未呀
不如去扮義士自殺拍多幾條片再去兜

黑警無腦無恥死全家

你個死黑警，殺左人仲想洗白，已經有人查緊你地殺人證據

講咁多想人唔再追查？
咩人最憎義士心知肚明 仲會叫差佬
唯一可能性就係你地消費緊死者account

殺人兇手！ 依單野講大話死全家
死者做鬼都唔會放過你地 小心啲

咁你應該係果度做

中同

想出post呃人去觀塘？
今日既目的地係港島啊

死黑警潛乜撚野水呀
繼續理直氣壯啦屌你老母

係10號睇cctv 咁就應該係10號發現條屍啦

其實樓主唔想啲人利用佢識嘅人自殺，消費一個唔關事嘅人去批評黑警。咁佢見啲人話作識個人係被自殺，咁佢激動啲有乜出奇。
比著你有個親人明明自尋短見，都俾人老屈話係黑警整死佢你都嬲啦係咪？

反而有d此地無銀feel
所有疑點解釋唔到就潛水

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

屌你老母死黑警等天收啦
義士rip

係囉9號跳左 點解10號晚又會上線
樓主又好肯定屍身放左2日所以有點兒那個

同埋林志偉巴打話
10號晚睇新聞見到佢失蹤
好擔心搵過佢

點解唔sd個訊息比死者問下
淨係cap個最後上線時間

用死者黎令少 d 人去銅鑼灣？？
有無人性 ⋯

唔覆啦？比連登巴打識穿左就潛水？

殺完人再偷人ac post 文

死黑警不得好死！

屌你老母 偽君子 真小人
你問心無愧 就會潛咗水 話緊你啊 黑警

屌你老母死黑警condom仔 大家地獄見

屌你老母死黑警殺人填命
你睇住嚟，香港人一撚定唔會放過你

拿不勒斯今日係咪休班

屌你老母死黑警偷人AC死全家啦死黑警

好伏喎

仆街mon post狗、出post狗死全家

？
拎人ac po 文死全家
子孫後代全部入土為安

唔係黑警唔會講得出呢啲嘢

你驚唔驚佢黎搵你？

已block樓主分化撚 唔好中計

係咪3點之後就有班打手話FC左

屌你老母都on撚9

講個大話都前言不對後語
叫人點信你地啊 警察叔叔

整合既link 死左，希望唔好沈底呀個post ! 黑警死全家！

真正嘅樓主已經死左 係班狗偷佢Ac黎用

我屌你老母呀， 殺人犯

垃圾黑警智商咁撚低

死者係咪自殺就有代查證
不過呢個post就好有可能係黑警開

動機係唔想自己比人話殺人犯
結果想po身份證同cctv證明
又作唔到啲資料點得番黎 越描越黑

想知黑警咁樣上網公開資料有冇犯法

你可唔可以而家重新Cap一次死者WhatsApp個Lastseen？
係見到最後上線10/9/2019咁樣

因為你呢張相個10/9/2019係iPhone album個時間姐
如果我4/9/2019 cap左呢張圖，10/9/2019再send比你
都做到呢個效果丫

有冇人聽過歴史係一個循環

黑警一定有報應

樓主呢

我信你有份認屍

覺得佢咁講野好怪

死黑警 出黎

一時又手足約左你
一時又屌手足陷家產死全家
你地plan劇本plan撚足d啦撚屌黑警
殺人犯/助犯呢世都唔會好過

打算休息半年
突然跳樓自殺

你真係好撚鬼

智障,細細個識,就一樣名

死黑警偷人帳號

自己睇，懶人文

殺人填命

毅進仔 你呢招叫此地無銀三百兩

推到連仔check login IP address !

收皮啦樓主屌你老母

“明顯唔係831”

點解會突然咁強調呢樣野？！咩人先會企係呢個立場諗野要話唔係831? 露底啦黑警

你老友死咗仲咁好笑 ?

唔放得上黎 但又係街播？
街會少人知過連登

你話你係佢朋友
又話佢唔係被自殺
咁你知唔知點解佢要自殺先
情緒問題？錢？

個ac愈黎愈鬼

呢個係覆緊肥絲大隻
肥絲比人ban 左 估#3係佢留言

肥絲大隻：學埋右？
拿不勒斯：左中右都學，肥絲

好唔合邏輯囉，佢個由細玩到大既巴打，會唔會攞到個cctv？親極都唔係親人囉，人死咗係咪應該為佢哀悼，仲咁得閒做大龍鳳？公開同佢一年前既對話丫？老友？！

黑警殺害義士 死全家 落地獄

死黑警！作完故仔未？！

好撚心寒

推返上來，好可疑

唔好沉，推到連仔fc

唔使hide la 反正佢都有acc 俾d cdrom 知多d仲好

似狗
正常人會拎到條片入自己電話派街坊比人睇？

朱植雄會唔會係第二個?
//男, 20歲左右, 得返個頭, 下身開始蒙
抱膝坐咗喺到, 成面都係血, 冇咗對眼//